其實最撚正確處理黃屍, 中立, 藍屍被狙擊事件, 應該係咁:

黃屍被狙擊
你可以做既就係加入戰團,幫個黃屍解圍

中立被狙擊
你可以做既就係翹埋雙手,有得佢比HATER狙擊

藍屍被狙擊
你可以做既就係加入戰團, 狙擊埋一份

你點撚樣對其他香港人, 其他香港人就可以點撚樣對你
示威者被殺, 你都可以做中立撚
咁你比人狙擊, 所有香港人都有權做中立撚
好撚公平

好似達哥班護衛咁
你地既主人係公義同金錢之間選擇左金錢做半年中立撚
咁其他人都可以袖手傍觀, 食撚住花生睇撚住你既主人比波台狗一年365日瘋狂追擊
你同你既主人中意見死不救
人地都有權睇撚住你同你既主人比人瘋狂追擊, 見死不救
好撚FAIR!

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業